[尋人]想問下資深利迷許願樹去咗邊?

好掛住佢，佢係咪改咗名做我妻

死Q左啦

佢真利

yes

系

返咗林村

又反

都幾似

許願樹高質好多

個名都高質D

少高